大家有咩心事可同我講

我為大家解憂

好似話小多士同經過那些年被人ban咗

利申：小多士 fans 級會員

who.

喜歡你點算啊

留 tg??

Pm me

想見佢

等疫症過左先啦

想穩翻ex唔知有咩傾
講左幾句有d deadair

唉

同佢結婚

我仲細

推

我男友話得萬零兩萬蚊人工比唔到幸福我叫我諗定同佢分手☹️我而家仲讀緊大學佢就出嚟做野

分手

不，還是結婚

咩意思

係你拜金？ 定佢既借口 xd

你本身話分手跟住又話結婚即係點？我唔係拜金我地好愛大家，但佢成日覺得自己搵唔到錢比唔到幸福我放我走好過

佢當你後備 睇你自己仲想唔做佢隻兵 你自己決定

點解係後備？

佢講到咁即係佢唔想同你一齊 lo 正常有愛既話揾幾多錢都唔係問題

Hi
我係小多土

我嘅心事就係你

推到我見到😙

真係得個講字

都冇互動嘅。。

Wa. 💖💖

試吓囉，又唔洗錢

開新ac 找我..

傾吓偈先囉，見面有Feel再唸

呢個真

我想分手

我想同ex做番朋友

基本上次次約會
男朋友都會叫啲朋友一齊
我心諗 係咪覺得我份人太悶
我都唔想自己咁毒㗎...

同我一齊先,試下有無feel

得唔得呀你

me okay

中意既人要出國讀書

肥咗好多
肚腩突咗，大脾又粗咗
好sad

喺最困難最想喊既時候發現身邊冇人幫到我

會唔會係因為你地未太熟 佢驚單獨會好odd咋

未一齊之前 同佢做朋友2年 已經去過街仲去埋旅行
而家拍咗1年幾了 ..會唔會反而係太熟

同我一齊先

你中意毒絲咩

中意

想識啲有母愛嘅女仔

多士仔 點解俾ban啊？

Push

點解決拖延症

睇下有幾嚴重，拖多幾次就會唔拖

點解啊

殺過人

係咪真

點解每次遇到既人都咁絕情... 但自己就做唔到

揾你母親

心事

鍾意左個同事 依家大家都好fd好close 成日都會出黎同wts 但感覺上被fd zone 唔知自己應該點做

我要朋友

歡迎加入 吹水